{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_027343",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://encykorea.aks.ac.kr/Article/E0047068",
        "collectedDate": "2023-09-20",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "인천기독교사회복지관\n\n(仁川基督敎社會福祉館)"
    },
    "text": "仁川基督敎社會福祉館\\n\n仁川広域市東区にある解放後のプロテスタント社会福祉関連の建物です。 社会福祉館です。 市道有形文化財です。\n1949年、米国メソジスト宣教師によって設立されました。 設立目的は婦女子に対する啓蒙教育生活改善指導でした。 初期には昌栄教会生活館で教育社会事業活動を展開しました。\n1980年11月、6つのメソジスト社会観が統合され、現在の名称が使用されました。 現在、家庭福祉事業、児童青少年福祉事業、その他施設事業などを通じて地域社会福祉に寄与しています。 家庭福祉分野としては貸与·相談·奨学金支援·主婦教養教室などの事業を実施しています。\n主婦教養教室は児童教育講座·料理講習·生け花講習などのプログラムを通じて主婦たちの生活教育を実施しています。 児童青少年福祉分野としては図書室運営、児童保護、幼稚園、育児班、集団活動、特殊教育などの事業を実施しています。\nその他の施設事業としては複合生活館を運営しています。 仁川キリスト教社会福祉館は、地域社会のための福祉施設としてだけでなく、歴史的·文化財的価値が認められ、1993年に仁川広域市有形文化財に指定されました。",
    "QA": [
        {
            "question": "仁川基督教社会福祉館はどこにありますか？",
            "answer": "仁川広域市東区にあります。"
        },
        {
            "question": "仁川基督教社会福祉館の設立目的は何でしたか？",
            "answer": "婦女子に対する啓蒙教育生活改善指導でした。"
        },
        {
            "question": "仁川基督教社会福祉館はいつ設立されましたか？",
            "answer": "1949年に設立されました。"
        },
        {
            "question": "仁川基督教社会福祉館はどのような事業を行っていますか？",
            "answer": "家庭福祉事業、児童青少年福祉事業、その他施設事業などを行っています。"
        },
        {
            "question": "仁川基督教社会福祉館の主な活動内容は何ですか？",
            "answer": "家庭福祉分野では貸与・相談・奨学金支援・主婦教養教室などの事業を行っています。児童青少年福祉分野では図書室運営、児童保護、幼稚園、育児班、集団活動、特殊教育などの事業を行っています。その他の施設事業としては複合生活館を運営しています。"
        },
        {
            "question": "仁川基督教社会福祉館はどのような施設ですか？",
            "answer": "仁川基督教社会福祉館は解放後のプロテスタント社会福祉関連の建物であり、社会福祉館として利用されています。"
        },
        {
            "question": "仁川基督教社会福祉館は何の文化財に指定されていますか？",
            "answer": "仁川広域市有形文化財に指定されています。"
        },
        {
            "question": "仁川基督教社会福祉館は地域社会にどのように貢献していますか？",
            "answer": "仁川基督教社会福祉館は家庭福祉事業、児童青少年福祉事業などを通じて地域社会福祉に貢献しています。"
        },
        {
            "question": "仁川基督教社会福祉館の主なプログラムは何ですか？",
            "answer": "主婦教養教室では児童教育講座・料理講習・生け花講習などのプログラムを提供しています。"
        },
        {
            "question": "仁川基督教社会福祉館の歴史はどのように始まりましたか？",
            "answer": "1949年に米国メソジスト宣教師によって設立されました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 365,
        "QA": 464
    }
}